有無人覺得幾條友計劃搞大單嘢嘅過程好刺激？

純討論

玩過GTA V payday嘅巴絲可能知我講乜

四 五條友計劃一單大茶飯 唔知打劫邊間大銀行 大金行

要預早幾個月 日以繼夜 夜以繼日觀察目標附近環境嘅變化

要深入目標地點 記錄所需嘅資料 例如電機房位置 cam嘅位置 等等

又要知道當目標發生突發事會點處理 等我地提早應變

分派工作 崗位 額外請車手 槍手等等支援

最後係計劃好逃走路線 逃走車輛同後事

到實際行動嘅時候就另一個刺激嘅層次

有計劃咁去搞單大嘢 好過魯莽搶劫 成功率同逃跑率都高好多

純討論

淆底?!
點做大茶飯

樓主一睇就知有經驗

建議樓主睇大波妹劇 girls day參考下

一個人點做呀

極危險

返屋企打機吧啦

成日訓唔著就係度幻想同幾個friend食大茶飯

報驚

食得成就係大茶飯 食唔成就...

打機多

用腦計劃搞犯法嘢不如諗計推翻不義政權
俾啲出色好唔好？

皇家飯

我有錢嘅時候仲留係香港？

請睇電影 賊鬥